\ProvidesPackage{quatrieme_couverture_spim}

\RequirePackage{multicol}
\RequirePackage{fancyhdr}

% Gestion de la quatrième de couverture
\newcommand*\clearevenemptypage{\par
	\clearpage
		\if@twoside \ifodd\c@page
		\thispagestyle{empty}%
		\null\newpage
		\fi\fi
}


\newcommand{\titreFran}{Titre dans la commande\\
$\backslash$renewcommand{$\backslash$\{titreFran\}\{{\it Titre de la thèse}\}}}
\newcommand{\motsClesFran}{Mots clés dans la commande\\
$\backslash$renewcommand{$\backslash$\{motsClesFran\}\{{\it liste, des, mots, clés}\}}}
\newcommand{\cheminresumeFR}{}

\newcommand{\titreAng}{Titre anglais dans la commande\\
$\backslash$renewcommand{$\backslash$\{titreAng\}\{{\it Title of thesis}\}}}
\newcommand{\motsClesAng}{Keywords dans la commande\\
$\backslash$renewcommand{$\backslash$\{motsClesAng\}\{{\it list, of, keywords}\}}}
\newcommand{\cheminresumeEN}{}

\newcommand*{\resumeFR}[3]{%
% #1 Titre
% #2 Mots clés
% #3 Chemin vers resume

	\vspace{\stretch{2}}

	{\bf{Titre :}} #1

	\vspace{\stretch{1}}

	{\footnotesize \bf{Mots clefs:}} {\footnotesize #2}
	\begin{multicols}{2}
		{\bf{Résumé :}} \small \input{#3}
	\end{multicols}
	\vspace{\stretch{2}}
}%

\newcommand*{\resumeEN}[3]{%
% #1 Titre
% #2 Mots clés
% #3 Chemin vers resume
	\vspace{\stretch{2}}

	{\bf{Title :}} #1

	\vspace{\stretch{1}}

	{\footnotesize \bf{Keywords :}} {\footnotesize #2}

	\begin{multicols}{2}
		{\bf{Abstract :}} \small \input{#3}
	\end{multicols}
	\vspace{\stretch{2}}
}%

\newcommand*{\quatriemeCouv}{%

	\clearevenemptypage

	\newgeometry{
		margin     = 2cm,
		left       = 3cm,
		headheight = 75pt,
		headsep    = 0pt,
		voffset    = -5pt,
		footskip   = 0pt
	}

	\vspace{\stretch{1}}

	\fcolorbox[RGB]{100,0,59}{255,255,255}{%
		\begin{minipage}[t][.45\textheight][c]{.935\textwidth}
			\resumeFR{\titreFran}{\motsClesFran}{\cheminresumeFR}
	\end{minipage}}

	\vspace{\stretch{1}}

	\fcolorbox[RGB]{100,0,59}{255,255,255}{%
		\begin{minipage}[t][.45\textheight][c]{.935\textwidth}
			\resumeEN{\titreAng}{\motsClesAng}{\cheminresumeEN}
	\end{minipage}}

	\vspace{\stretch{1}}
	
	\fancyhead[L]{%
		\begin{minipage}[c]{.2\textwidth}
			\includegraphics[width=2.5cm]{spim-new}
		\end{minipage}%
	}
	\fancyhead[C R]{}
	\fancyfoot[L]{%
		\begin{minipage}[c]{.2\textwidth}
			\includegraphics[width=2.5cm]{logo-UBFC}
		\end{minipage}%
		\begin{minipage}{.5\textwidth}
			\small
			Université Bourgogne Franche-Comté\\
			32, avenue de l'Observatoire\\
			25000 Besançon
		\end{minipage}
	}
	\fancyfoot[C]{}
	\fancyfoot[R]{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

	\thispagestyle{fancy}
}%
